\begin{frame}{Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!}
  \noindent\makebox[\textwidth][c]{%
    \begin{minipage}{1.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \includegraphics[scale=0.1]{images/qr-code.pdf}\\
            \small{\textbf{Download des Vortrags unter https://goo.gl/3zBxhJ}}\\
        \end{figure}
    \end{minipage}}
    
    \begin{center}
    Ihnen hat der Vortrag gefallen?\\
    Sie wollen die Arbeit des Hacklabors unterstützen?\\
    Spenden Sie an:\\

    \vspace{7pt}

    \begin{small}
    \textbf{Hackspace Schwerin e. V.\\
    IBAN: DE76 8306 5408 0004 9491 70}
    \end{small}
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Sie finden uns auch auf ...}

%\begin{tabular}{ll}
\small
\begin{tabular}{C{1cm}C{8cm}}
\href{https://twitter.com/hacklabor}{\includegraphics{images/twitter.png}} & \href{https://twitter.com/hacklabor}{https://twitter.com/hacklabor} \\
\href{https://facebook.com/hacklabor}{\includegraphics{images/facebook.png}} & \href{https://facebook.com/hacklabor}{https://facebook.com/hacklabor}\\
\href{https://instagram.com/hacklabor.de}{\includegraphics{images/instagram.png}} & \href{https://instagram.com/hacklabor.de}{https://instagram.com/hacklabor.de}\\
\href{https://hacklabor.de/youtube}{\includegraphics{images/youtube.png}} & \href{https://hacklabor.de/youtube}{https://hacklabor.de/youtube}\\
\href{https://gitlab.com/hacklabor}{\includegraphics{images/gitlab.png}} & \href{https://gitlab.com/hacklabor}{https://gitlab.com/hacklabor}\\
\href{https://hacklabor.de/amazon}{\includegraphics{images/amazon.png}} & \href{https://hacklabor.de/amazon}{https://hacklabor.de/amazon}\\


 
\end{tabular}


         
\end{frame}
